iPad bug

當set咗 dashboard做自動隱藏時，只可以喺最上或最底下先拉得返出嚟

用緊ipad pro 10.5